该案的法官尚未对亚马逊诉讼的大部分实质内容作出裁决。甲骨文在五角大楼100亿美元云计算合同纠纷中败诉| radmarya | 2020年9月2日|财富
这是一种能使人对疾病产生免疫力的物质。科学家说：疫苗|伯大尼布鲁克郡| 2020年8月31日|学生科学新闻
为了防止虫洞的喉咙崩塌，必须有负质量的物质支撑它打开。时空中的涟漪能指向虫洞吗|Emily Conover | 2020年8月24日|学生科学新闻
我们认为，这一重要的公园规划政策的实质和过程需要更多的关注和重大改变。城市公园的新计划没有抓住要点|黛博拉·夏普、霍华德·格林斯坦和杰夫·哈克内斯| 2020年7月24日|圣地亚哥之声
这些外来入侵者含有人体无法识别的物质。解说员：什么是抗体|艾弗里·伊丽莎白·赫特| 2020年7月24日|学生科学新闻
斯卡利斯简短地说了几句，没有添加什么实质内容，说家乡的人最了解他。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽
Geisbert提醒道：“任何时候，当你将异物放入任何人体内时，你都有可能发生不良事件。”。呃哦：埃博拉疫苗试验停止| Leigh Cowart | 2014年12月19日| DAILY BEAST
那些有轻微sleazier倾向的人已经搜集了关于他的体重增加、药物滥用和被捕的报告。D'Angelo的《黑色弥赛亚》值得为《詹姆斯·乔纳》（James Joiner）2014年12月16日《每日野兽》（DAILY BEAST）等上15年
南卡罗来纳州和阿拉巴马州的法院已经裁定，妊娠晚期药物滥用可被视为虐待儿童的一种形式。各州对孕妇处以更严厉的监禁|艾米丽郡| 2014年12月12日|每日野兽|
当科斯比谈到药物滥用和儿童问题时，情况变得更加严重。2014年12月2日，比尔·科斯比（Bill Cosby N）轰炸了国会黑人党团会议（Asawin Suebsaeng）| DAILY BEAST |
在远离忧愁的时候，仍然存留。穷乏人的物质，是照他的心。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
它的支柱应该是生物学的研究，它的实质应该是解决我们这个时代的紧迫问题。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
这种物质的性质和它的前身都是未知的。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
但是，这种纸是一种非常坚韧的纤维状物质，既能抵挡住寒冷，又能抵抗相当大的打击。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
这一非凡的物质始终存在着一个谜。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。